真心問 有無開瓶費平既酒吧/LOUNGE推介

想約一大班朋友飲紅酒 但屋企無地方

7仔張枱
錢都唔使畀

唔啱嘅OK都有枱

咁點解去酒吧, 去大排檔

喺連登問真係晒鳩氣 班low life覺得你串佢窮 就噏啲垃圾地方出黎以為自己好風趣 係咁叻嘅 晨早講咗邊間lounge啦 洗乜喺度扮小丑

無，酒吧點會俾你咁玩
反而餐廳有好多都免/收得平

吓，百零蚊corkage 都要慳既磨碌會串到邊個窮？